一人一個搭枱或坐格離聽到既on9野

如題

聽到個師奶同個仔鬧個工人，話比左過期野個工人食，但個工人唔食 肯定係以為自己好矜貴
又話啲唔過期嘅野食有加工仲危險，食左仲快死。話個工人無知，唔知過期先好
個仔細細個就要聽埋啲歪理

有條肥婆同佢男朋友(好瘦)食糖水 然後個肥婆不斷同佢男朋友講自己公司嗰啲男同事靚仔唔靚仔
仲問佢男朋友如果係公司吊金龜你會唔會介意呀？ 啲語氣仲要勁嘜

有三條化左妝先叫好樣少少嘅八婆討論緊自己條仔唔夠長、唔主動、唔夠勁等等等....

望到隔離一路食譚仔 一路睇大波相 av圖
仲要開左個album